一人一個抗暴警方法

用支野噴翻佢搞掂

摺凳

人多嬲死狗 撳就撳底左喇 點處置你地話事

比方法我啦

用索帶綁手綁腳

話知你係咪9up
入黎放低個方法
大家一齊brainstorm下

我冇嘢講

搵野隊佢屎眼

頭先幾百人圍四隻狗，班狗都全身而退

香港人

撳低左就係 唔係你點入佢後路呀p牌仔

今日再次證明班狗只要想搞你，無事發生都可以搞到你

帶gear除咗保護自己，更重要喺突破裝備不如人嘅心理關口，以後無論喺見到藍屍，休班狗，龜，絕對可以用101拘捕令搞佢，無傷制服佢。狗嘅話就算突破唔到心理關口，至少都無咁傷

當你裝備齊全，人數就喺最大嘅武器。

以後任何活動搞手一定要記得呼籲全世界上裝！！！

push

殺蟲水都得

唔係襲警呀
係佢濫用暴力你去制暴咋識唔識玩呀
撳低佢拍佢片 記低曬班黑警個樣同英姿
唔似班黑警咁撳低人黎繼續打
又攞光環又可以嚇9佢地

推

香港人聯手制暴

求制暴方法

有無提議

無都入黎推下